一支槍都咁勁

元朗果兩個pc驚乜

驚出左手捉佢2哥結拜兄弟, 會呢世無職升LO.